一人一信投訴話人曱甴嗰個vtc員工

首先就講下佢喺邊度做嘢啦
大家記得要裝飾下，等更多人知道發生咩事

IVE(KC), IVE(TM), IVE(ST), YC(KF), YC(TM), YC(TSW), HTI(TSW), SSC(TM), IVDC(FL), IVDC(MOS), MSTI, SBI, KCC, WPDEC

之後就係投訴信 template
大家一人一信send爆佢同事啲email

To: carrieyau@vtc.edu.hk, ysleung@vtc.edu.hk, michaelwang@vtc.edu.hk, slliu@vtc.edu.hk, cskea@vtc.edu.hk, gladysy@vtc.edu.hk, ckkwok@vtc.edu.hk, hrd@vtc.edu.hk, ero@vtc.edu.hk, estates@vtc.edu.hk, smlai@vtc.edu.hk, arthurtong@vtc.edu.hk, collinsoh@vtc.edu.hk, csho@vtc.edu.hk, chanwh@vtc.edu.hk

致職業訓練局主席及執行幹事：

本人得知貴校設施管理主任鄺國傑在昨天以機構員工電郵寄予各校舍多名職員，主要提醒或有人會到校示威。不過撰文者刻意在電郵中的示威者字眼後加上「cockroaches」作形容。本人對此寫法深感荒謬、並就事件做出投訴希望校方跟進。

這些去人性化的稱呼是絕對不能接受的。在第二次世界大戰時，納粹稱猶太人為蟑螂。1994年盧旺達大屠殺時胡圖族也稱圖西族為蟑螂。這種物化別人的稱呼只會煽動仇恨。另外，教育局局長楊潤雄及職業訓練局校方多次表明校方應保持政治中立。鄺先生亦無視這些指引，態度惡劣。而且在是次事件中，校方僅以「個別員工訊息」，「純屬個人表述」草草了事，完全忽略事件的嚴重性。

本人希望校方及設施管理主任鄺國傑會就事件作出公開交代及適當處分。

此致

xxx
2019年10月xx日

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

要改字眼 唔可以template式

推

一有事就個個sick leave?

up, shame ON VTC

鶳

大大力推

不過其實以前讀過ive都知..
主任級好似係大撚晒
其他老師都買佢怕..冇咩人炒到佢

Push